全部消防 救護 同我入哂黎！！

見到元朗咁撚樣，咁撚多人比黑社會打到爆哂缸
你地見到咁仲對得住自己件制服咩
7小福點教你，救人係你地嘅職責係使命
當打份工嘅你 我照屌
唔該你地 off 又好收工又好 拎齊你地嘅制服裝備，去保護香港人

宜家只有我地消防 救護守護住香港

RESPECT

真心多謝 但都要注意自己安全

幫手推

多謝你地

推

如果我地同黑警一樣，遲下唔係得元朗，連港島九龍 都會變成咁
你地想見到咁咩？
你個良心有無責備緊你？
你唔擔心下一個受傷嘅係你嘅親人朋友？

多謝消防員
有咩理由你地份人工低過狗

我渣車一定會讓你地

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

我唔係要拎光環，唔洗講多謝
我嘅良知話我聽要咁做
保護香港，我有責任

應該係全部紀律部隊
做人做狗自己揀

多謝你地
我地都一齊保護香港

元朗重打緊求下你救下他們

Respect

有證嘅，同我全部post 上黎
比大家知道 我地係保護市民

消防

向所有救護員消防員致敬
小心安全

多謝消防巴打

消防 多謝你

哭求消防保護香港人

消防真係好MAN

多謝

消防救護 大是大非唔好再玩分化
出黎幫手呀！
元朗已經有兄弟比黑社會打到入院

多謝你

消防哥哥

消防又出黎拎光環，有本事倒戈政府啦屌

消防員哥你好有型呀❤️

唔該黑警以外既紀律部隊記得自己係香港人既紀律部隊

RESPECT
Pray for you

多謝你地
之前有條外國片係消防企喺防暴狗面前保護巿民就覺得消防真係好型

你知唔知消防處得幾多人，但有幾多個百份出左嚟幫手
我地前線有無對住示威嘅手足話唔救 唔到場
我都唔想同你嘈
謝推post

請你地出黎保護我地

多謝消防員

Push

多謝你，但要小心

良心消防巴打
無論同事係咪藍絲，都試下盡力說服佢地去元朗救人啦

求下你地
港共政府同班黑警真係已經連0.001%嘅期望都冇埋
消防救護！！

消防 救護哥哥真英雄 多謝你地

多謝你地小心安全，唔好有事！乙！

推！

so man

多謝你哋啊啊啊啊😭😭😭😭香港好在有你哋！！！

出消防救火車噴撚哂班仆街啦

支持

隊長們 call齊手足啦

多謝你哋

消防巴打

朋友發夢話今日上環至少十幾個救護做緊fa！
有咩事記住打去消防控制中心！

終於有人show証
求下巴打你keep住講呢樣野

我話你聽 唔止

保護香港人

多謝消防同埋救護
得返你地保護香港人咋

黑警可以廢撚左佢地
而家只能寄望全部消防救護
可以真真正正企係民眾一面

多謝
多謝

respect

多謝消防巴

咁邊個救火救人
有咩打黎 最多砌足24 個鐘

多謝你地
希望你地真係會同港人一齊行
天佑義民

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

我地嘅救援同時係帶希望比香港人！

好多謝你地

Thank you sir

多謝😭😭😭😭😭😭😭😭😭

消防哥

九反之地
如果打999或者係報案室都打唔通
直接打消防救護總台或者消防局救護站話大量傷者
消防救護一定到
起碼有政府人員到頂住先
如果有消防救護到就可以夾埋警察去

多謝你呀 巴打

請保護香港市民

黑警死全家

萬八撚表示支持

多謝消防

thank you sir!

push

剩返消防可以幫到香港人

推爆佢

多謝巴打 推到更多消防救護巴打入黎！

我愛香港消防，我愛香港救護

正確無誤，抱歉無打到出黎提大家
直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ： 2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務

向所有救護員消防員致敬

發夢有同D師兄弟係前線
大家一齊努力

今時今日信得過既只有消防同救護
黑警Dllm喇

消防員哥哥please help us

PISH

又係三毛

Blocked

推！！！！！

消防哥哥加油

多謝香港仲有你地黎守護

消防、救護重叻過班狗，班狗信唔過架啦，有事一定要搵消防

香港我只信任消防同救護

消防大佬 唔好辜負我地既信任

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務

Respect，推爆你

香港消防世界第一

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務

多謝你地！

但都要多謝你！

推但大家唔好唔記得港島開左三十槍

Respect!

多謝救護巴打

求下你地岀黎救人

紀律部隊得番你哋可信

or call 2723 8787
control 熱線

依家已經係無政府狀態 我一直都認為消防同救護係政府入面唔會好似差佬咁同流合污 希望你地今次之後 可以唔好再中立 選擇企係人民果邊 我求求你地喇

多謝你....

我哋得番你哋啦
多謝咁多位消防，救護大佬

無可否認 我知消防處都係有藍絲
但on duty 佢無得唔做嘢
不過off duty 仲有我地一班有心保護市民嘅一群

消防仲有用過堆狗消防 多謝你

消防都好多藍絲

推 求下你地出黎啦

多謝你地
香港真係得返你地喇...

多謝你地小心啲呀

求吓你哋 救吓香港人
依家真係得返你地

感謝!!!

屌你老母死黑警
唔撚會放過你班仆街

消防真係保護市民嘅最後防線

消防 救護 先係守護之神

師兄，泰臣都死呀，你一個打唔打得贏30個拎架生，真係好撚嬲

消防員多謝你地

感動到唔識講嘢
唯有推post啦

推，多謝你

入境處員工可以做d 咩幫手

幫手推post

Thankyou

如果警察唔保護市民，我身為救護員係必定代替警察去保護市民，如果再打唔到電話請記得打去消防或救護

支持消防

多謝！respect!!!

消防救護大佬係最後希望

唔多講

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務
2723 8787 control 熱線

消防處係有藍絲，但on duty 都無得好似黑警 唔到場 唔救人
off duty 仲有好多有心有力嘅消防救護出黎

光復香港時代革命香港建國

推推推

感謝🙏🏻

好感動 多謝你地
得番你地可以守護香港人

多謝消防巴同救護巴

有冇叫手足

辛苦哂！

你地先係公僕

柒婆：IF WE BURN YOU BURN WITH US

請注意安全...感激

多謝香港良心🙏🏻

Push 多謝你地

想知消防多藍絲定黃絲？

我愛消防員

Thank you 消防救護哥哥

感激，真正守護香港人的紀律部隊

真係靠你地
小市民已經好絕望再係咁

Respect, please save Hong Kong

唔該同學

你地幾時拎把斧頭出去嚇人

請你一定要去救人😭

一定要減黑警人工，加消防人工

RESPECT AND BE SAFE!

Respect 但要小心安全

消防起義

係邊啊？巴打你？ 係出便嗎？

我地係救人！

消防哥哥結婚OK?

有無師兄肯off duty 都著套制服出來一齊保民？

消防哥哥多謝你地！！！

多謝唔該
一齊出

影無用，仲唔出黎幫我地元朗手！？

推呀

lm

多謝你地小心d

小心
唔好受傷
真正需要緊急服務嘅人都好需要你地

唔好起鍵盤分化香港人

Respect
多謝你地 注意安全

多謝你地, 香港仲有你地, 請你救救香港, 大家每人都出一分力

yes i am!

Admire

多謝你地每一個人去守護香港...

終於connect到消防

阿sir我多口問句 以你所知，你啲同事係咪大部分都同我地同一條船
Btw我愛消防

多謝救護、消防巴絲打

所有的規範，法律，都唔會凌駕到人性的。

因為，社會係由人而組成。

小心

多謝你手足！

感激

巴打
多謝你

想做消防了

支持消防佬

多謝 真香港人

Respect!!
真係好無助 普通市民冇可能保護到自己

有人被困係咪可以出消防斧

WE LOVE YOU FIREMAN!

勁

職員證同委任證有咩分別

救下市民
黑社會CLS

辛苦哂消防巴打

多謝
你地都要小心

堆

多謝你地，但講小心

請

多謝你地 消防員救護員

警察靠唔住 市民好難同黑社會鬥
真係要你地幫手

好無助

多謝你 你都要小心 班人渣無性

多謝消防同救護

多謝你地 萬事小心
希望有多d消防救護巴響應
得返你哋有資源有權力救元朗

見親呢張圖都眼濕

幫消防大哥出火都唔推辭

多謝你地。。 吾小心感動到流左男兒淚

多謝!

消防 救護 辛苦晒

多謝你地呀😢小心呀！！

有分文職人員，救護，消防
消防有執法權力所以係委任證
文職，救護無執法權力所以係職員證
btw 唔係文職 如果有錯請更正

萬事小心呀手足，班黑社會唔係人！

㩒錯負皮消防好嘢

你哋真係真英雄

各位消防/救護1切小心...班狗真係冇性

消防 救護 多謝你地

吃屎啦你
如果咁樣出黎班拎光環

我一樣專敬佢地

感謝

師兄 我好同意 但裝備用自備！28號見

推到有第二張証出現

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

我近視500幾度

我愛你

消防叛變啦

頂撚住呀你地

第三先岩

Thank you,sir!

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

各位師兄加油
保護市民唔理係返工定收工都要

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

建議大家有咩事都好 消防+救護車
唔怕出動，最緊要市民冇事

唔只係反送中，係連乘客都比人打呀

加油

靠你地了 香港需要你地

師兄27號 assemble

我係一個廢中教師，多謝你保護香港人

幫手推！
感謝你們！

你啱, 佢地班仆街的確係無差別攻擊, 我都好嬲,

呢D先叫使命感同正義, 唔撚係絕對服從上司命令呀 屌

捱

推 眼濕濕 你地真係要出手保護咁多位手足

希望會見到制服大隻消防企前面保護市民
香港已進入無警之都

Pish

多謝消防員 無言感激

黑警以外既紀律部隊 係咪應該考慮下，自己既責任係乜野？

小心 多謝你

Respect 推

黑警，屌晒你地老母
人地消防同救護幾正義!!!
他日香港有真普選，所有狗同鄉黑都冇資格有投票權
Respect樓主，一向都好敬重消防同救護

求求你地，一定要保護呀

please

香港良心

we connect

我無野要講 大家心照

推
多謝你哋

最後黑暗兵法：call 消防

一人一個推反港共政府嘅可取之處/限制

Respect !!!

有冇消防處兄弟開個tg group

推, 希望你地幫幫香港人, 救下你地

幫下我地

以後有事call消防得唔得

香港人衷心多謝消防員同救護員

多謝你！

Respect

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仆街 寫錯字

已經有四位消防大哥出現

多謝你地保護我地！

有，但遲少少先開放

香港冇警察 只可以靠你哋

多謝消防大哥

多謝你哋！

好撚滾動

諗起加泰消防員張相

消防巴

開埋消防車出黎放水砲啦

謝謝

加我

Push true man

多謝你地呢班消防啊

Thanks a lot!!!!!!!

RESPECT 消防 求護

救命呀

多謝哂

Respect !

消防 救護 真係制服團體最後一點光輝

救火困lift有人跌落海跳樓
就連有小動物上樹唔識返落地都係消防負責
真心唔明點解人工會比班有牌爛仔低

多謝巴打

好撚型

要小心啊

巴打 多謝 消防員 多謝

感謝消防和救護，拯救傷者，幫助市民

Push 推翻政權 要由政府機構做起 成立人民軍

好想喊 respect

小心有鬼

好感動

多謝晒消防救護
多謝你地

多謝消防員哥哥希望你哋可以保護香港

我愛你哋 小心啊 量力而為

好名

多謝您

RESPECT啊屌

pish

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務
2723 8787 control 熱線

消防處係有藍絲，但on duty 都無得好似黑警 唔到場 唔救人
off duty 仲有好多有心有力嘅消防救護出黎

如生命有任何危險，請即致電以上電話/拍消防局 救護站門

消防終於戔黎

巴打 我愛你

我睇到喊
可唔可以再有多d消防救護哥哥出黎

多謝消防香港至少還有你

推 多謝

當值中 證件就唔出示 我件衫有名 大家小心

真男人 好man 受小妹一拜

係就唔該你地着制服 或者只要你地先有既衫 因為宜家白衫可以換黑衫 好難認 宜家比班警犬同黑社會做場大龍鳳先

向大俠致敬！

多謝你地
香港好在有你地消防同救護

推撚晒上去！

咁好拎你又出嚟拎下呀喂
光環喎 好撚架勢架 拎啦
入元朗拎啦

唔想打搞消防, 但係依家唔知要揾邊個啦

咪係
真係好睇唔過眼

消防 救護，我愛你地

自推

Respect
其實好多狗都係考唔到消防先去做狗，佢地考唔到一定係因為佢地根本唔係人

證係局 加埋我

多謝你地！！

普通香港人真係好無助 好無力 多謝你地

感激不盡

多謝你地 我覺得你地可以自發組織好個group 一有事就出黎救市民

我都想做消防啦

消防都係香港人
我忠心感謝

加油
Respect

真男人

我地都要加油！

消防救護加油

多謝你地 一齊加油

消防哥哥救護哥哥香港需要你哋

消防一直係我心內既真英雄 一齊守護香港

感謝你地

一向都好respect 消防員

Respect bro!!!!!
紀律部隊得你地同救護員信得過

多謝所有消防

加油消防手足
有乜方法跳過999 reach到各區消防？

多謝你地
好彩仲有你地

真英雄

組隊啊！

你地都要小心呀

多謝你地 辛苦晒！

你地都小心

消防 救護 加油

多謝！

非當值嘅 可以帶自己gear
但唔該一有咩事 我地call消防 麻煩你地開車過黎救下我地
得返消防信得過

屌真係好嬲 好撚嬲

三年前，上急救堂時就應該認真聽書考到個急救證書但冇作為望到啲兄弟比人打但我救唔到佢真係好心痛好想屌撚死班狗

消防加油

push push push

多謝你地吖 push

屌根本無可能班狗人工咁高屌你老母

好感動 多謝你地

多謝消防挺身而出

你有種咪出嚟拎埋一份囉一毛

Salute

感謝阿sir,但開tg小心有內鬼

香港好彩仲有你地
多謝你地

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

P牌大直路推爆！

推 消防救護好野

消防 救護
求下你地保護市民
已經唔再信警察
冇一個可信，今晚喊到收唔到聲

salute

多謝 但都要注意自己安全

多謝你地....現家見到黑警真係好驚...

多謝出黎嘅消防救護 你地係真英雄！！ 注意安全！

我地永遠都唔會忘記

班垃圾對我地做過嘅野

btw消防好波

重要

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務
2723 8787 control 熱線

如生命有任何危險，請即致電以上電話/拍消防局 救護站門

夜間救護車係日間數量嘅一半1930~0830

請慎用救護資源

消防處係有藍絲，但on duty 都無得好似黑警 唔到場 唔救人
off duty 仲有好多有心有力嘅消防救護出黎

支持消防人員同救護人員

推，感謝

多謝你香港如果有多啲你咁有心嘅人就好

巴打 respect 你
希望消防佬會企出來幫手

多謝你地你地都要小心

消防救下我地

好撚嬲 屌！！！

推 你地係紀律部隊入面最後嘅清泉

要嫁就嫁消防員
U0都唔揀警犬

BTW 消防借左部煙機 呢單野應該煲大
根本d狗就係上環信德用左 果個位大煙到
d煙全部 加左胡淑催淚劑

推！
出嚟呀！！

多謝消防哥哥

好多謝你地
但你地自己都要小心

Up

消防 respect

有良心既消防救護巴打 多謝你地
香港好彩仲有你地

thank you so much

巴打你好型 推

消防人員多謝你地

大把人有做LASIK 自己諗
有心先好入

香港需要你地

救護撚表示睇到好撚嬲
岩岩發夢自己係上環 起身見到元朗既片
真係好撚嬲

我係現職休班！現場需唔需要人保護市民？
我可以飛的入黎幫手

respect 人民英雄

Respect + push

雖然入境處唔係救援部隊，但公司好多伙記同事都出咗去前線幫手多謝消防救護！

多謝你哋保護香港

多謝消防員，你地係真英雄

有咩事可以show張證出黎救人。話曬都紀律部隊公職人員。

一齊守護香港 求下你地

立志考救護

死去瞓啦五毛狗

跪求消防哥哥下次著制服企前線對抗

求水炮車

消防大佬

好多謝您消防員哥哥

所有紀律部隊嘅人有冇覺得蒙羞

#Respect

有事既時候 淨返邊個企出黎
大家有眼睇
你地 係值得大家尊重

多謝

師兄們fact check咗先
唔好亂入

喊左 多謝消防

Respect as always
得你地先可以幫下手

多謝，切記小心

鏈緊d皮皮啦仲問

感謝所有消防員救護員

真心香港只可以靠消防救護

我愛消防救護
你地先係真正服務緊香港人

你地要小心
多謝你地

[black]依家得番消防救護勇敢行出黎幫我地香港嘅市民[/black]

多謝你地
各位香港人 請好好保護自己

咁多位戰友 記者 消防 救護 萬事小心

多謝消防 respect respect

睇到好嬲，13draw 第一條 我相信個個師兄都好熟，執行職責時怯懦，勢估唔到睇到警察調頭走，原來佢地冇依樣野

消防救護先係真香港人公僕
多謝你地

香港市民得番消防同救護嫁炸
多謝你地！

仲有撒回啲監控計劃呀屌！

真漢子

多謝你地，好感動

哩句祝福真係好緊要

多謝你消防巴打

唔好只靠消防救護，我地都可以幫手！

好感動多謝巴打

RESPECT
注意安全

仲有沙田新城市 圍城事件

多謝消防 救護
真香港人

親眼見到啲消防救護員全部都好有良心
香港人得翻你地㗎咋

求保護

狗同人既分別
不過撐唔撐都好，你地都要小心

消防巴打多謝你地真係好感動

黑社會 貪婪 無道德良知既單細胞生物 先會考黑警

多謝你地，辛苦曬，最值得我地尊敬！

屌 強烈要求黑警份糧轉比消防救護 反正有無犬隻都差唔多架啦

我睇到元朗睇到好絕望
已經唔知有邊個可以幫到市民
得番你地保護我地
向消防員救護員各位英雄致敬

我冇野講

重要

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務
2723 8787 control 熱線

如生命有任何危險，請即致電以上電話/拍消防局 救護站門

夜間救護車係日間數量嘅一半1930~0830

請慎用救護資源

消防處係有藍絲，但on duty 都無得好似黑警 唔到場 唔救人
off duty 仲有好多有心有力嘅消防救護出黎

-----------------------
各位手足兄弟，小弟我要休息了，聽朝返早，收工我會執齊嘢
請幫我fw 以上電話 資料比前線 唔想再見到有人受傷
一同守護我城！

樓主好波！

樓主多謝你

救香港人

推，支持消防

注意安全

support

屌你全家

注重安全

多謝你
樓主

有出到嚟？

多謝咁多位消防救護哥哥

巴打您哋好型
Respect ，但您哋都要小心啲，好人一生平安

多謝你哋 😭😭😭

牌照組？

請追故
謝推post!

等你消息，瞓覺先 聽日番工

多謝你哋呢班肯行出黎嘅消防🙏🏻
但救人同時自己都要小心

消防 救護

感動， 消防救護萬歲

屌
Cls
睇到我想喊

記得保護自己多謝你

多謝巴打，btw 大家都要小心

真心Respect
消防係所有職業入面最型

支持 加油 香港人

愛你地

點解唔翻消防上頭係咩睇下
可唔可以full gear 揸埋車出嚟救人

多謝哂你地
消防佬好波

Respect
btw你地都要小心

你好撚正
多謝你

致敬

我見到真係好想喊
我覺得好絕望 無人信得過
但係樓主依翻說話令我好感動..

up

同樣都係紀律部隊
點解得黑警係咁撚無腦
btw多謝消防

消防哥哥救救我地

好多謝你

感謝但要小心安全

慳d 唔好呃like ok?
一D都唔威

感動到喊😭😭😭多謝你

有如春風暖我心

我愛你地

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

多謝你地
靠班警犬就仆街死

Plz help

好想含

消防佬好野！

唔該著上制服
你地制服可以賦予你地更多力量同光環

RESPECT
明明大家都係紀律部隊出身 點解可以咁大分別

多謝你地 消防員

pppp

係愛 又係責任

推 多謝你

㩒錯負皮加油靠你地

多謝消防員、救護員

消防哥哥
啲警察同黑社會好得人驚

頭先見到消防保護市民，真心多謝你地。慶幸香港有你地

人哋有刀手
黑警死幾多個都唔可憐
你哋唔同呀
就算真係幫手都要小心啲

撐啊屌~

多謝消防各位手足

thank you

會唔會有裝備
街喉射水好似都幾高水壓?

我一定會繼續出

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

消防哥哥 我愛你三千

多謝消防同救護巴打
紀律部隊入面最鍾意你地真係無錯

真係求下你地 人民希望係曬消防同救護到
唔係話想比壓力你地 只係希望你地可以幫到我地

唔知點解我見到依張即喊...BTW多謝你消防員 香港人加油!

push and thank you

多謝你 消防員

點都要講聲多謝 真香港人

仲有海關！

啱
啲人永遠覺得事不關己
終有一日燒到埋身先黎後悔
企出黎啦香港人

請時刻持有裝備

我地自己都要齊裝呀

有冇手足知道 消防入左南邊圍 有冇事
佢地會唔會比人威脅
人地幫我地,我地都要關心人地好D喎

多謝消防員 救護員

香港勝在有你

求各位消防救護哥哥救香港人

講真後生果班全部都黃，全部師兄弟都睇到好嬲

好感動!!

推！！！

多謝你地呀

pus

消防員你地都有水炮有裝備
求你地救吓元朗啲人

推比更多消防、救護睇

巴打 香港勝在有你

好撚型抵你地受人尊重

消防員 👩‍🚒 救人啦係平時最崇拜你地既人呀

Respect 師兄

感謝你的良知

推推推！

光復香港 時代革命

多謝你地
但係近攻真係要小心
水炮只能遠攻

respect 消防真漢子

消防救護

屌我都唔明
最蠢最低學歷嗰班居然可以咁高人工
而家仲好似香港揸fit人咁無王管

十足十共產黨咁
最弱智嗰件最大權力

入左？

救火!!

多謝你地啊

如果你哋着制服出嚟救
少部份仲有人性嘅警察就可能倒戈

岩岩睇直播聽到記者講入左去類似村公所既建築
但我冇聽到佢地出番尼
唔知我有冇聽漏

我地真係好需要你地

多謝你哋，但記住小心d，一個都不能少

Respect!!! 我愛消防救護!!!

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

消防哥哥 救護哥哥

I LOVE YOU ALL

[置頂]7.22罷工.地鐵不合作運動.去狗竇

加油，我都係政府人員，不過office

pish ah

推！衷心多謝你地！！

Push😭😭😭

多謝大佬

唔洗理佢 係人係鬼 市民有眼睇 公道自在人心

大個一定要嫁比消防員

多謝你地注意安全呀！

消防好嘢

如果消防啲救火用水槍 可以幫下啲狗洗白白就好了

有無消記弟兄開group 大家off duty gear up 去保護市民，為民解困？

借斧頭，thx

救火佬係真先好講，唔好要市民失望。

R E S P E C T

唔該
一定要再gp

不過都有部分係仆街來 通常三柴多 有時聽到班仆街屌示威者
忍唔住同佢嘈

推呀！！！

紀律部隊 差你一個咋

pishm

消防同醫護真係香港清泉

型到不得了👨🏻‍🚒❤️❤️❤️❤️🤙🏻

多謝消防救護！不過都要小心安全

多謝消防大佬

推Respect

多謝你地 香港消防員 救護員
今晚件事我已經嬲都想喊都喊唔出
一見到個post 覺得香港真係可悲到喊 香港人真係好可憐

保護香港市民,能夠同警犬黑社會抗衡既最後一道防線

多謝你地
多謝你地
多謝你地

【重開推上頂】7月27 光復元朗

多謝巴打香港勝在有你哋

推

小心安全呀

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

如有group add我

我愛消防
曾經同佢哋一齊做過嘢
全部都好好人 好和善 又夠粗獷 夠man
正義感+++++++

真心多謝消防

22/7港鐵不合作運動

thank you sir

烈火雄心，依家只有消防同救護信得過

respect, man

烈火雄心消防員 香港最後一道光 求下你地

我冇嘢講

得返你地信得過

樓主我愛你好感動

多謝香港有良心嘅制服團隊

我愛消防

諗起烈火雄心3入面一句經典台詞
Out of difficulties, makes miracle
謝謝您們

保護香港市民

感動 多謝你地

不期望你地會幫示威者，只求你地救救香港無權無勢，被政府無視既香港市民安全平安回家

thank you and respect

睇到張相喊左

多謝你地，真英雄。

光復香港
時代革命

連登咁多消防佬

仲有民安呀

加油！！
真心多謝 但都要注意自己安全

對外國示威最深印象嘅事之一
消防人鏈對抗警察
警察放低武器加入示威者
（最近知多左個黃背心，都好有行動力）

多謝咁多位消防, 民安係度出post,
令到我 呢個小市民好感動
謝謝你地

再推

推 不推不是人

香港好在仲有救護同消防

多謝你地 你地都要注意安全

搞掂d 黑警同黑社會, 一定幫救護同消防手足上街爭取返更高人工同福利

多謝你，想喊

求下你地出黎

Respect!!

睇到香港依架咁 真係

我愛消防員👩‍🚒

RESPECT!!!!!!!!!!!!!

師兄。
從未忘記

消防救護 多謝晒
香港不能沒有你

求求你地FULL GEAR同市民企同一陣線

屌 喊咗

消防..民安 WE LOVE YOU!! 😘😘😘😭😭

救救香港人 戒煙第一步

多謝你地香港人唔可以絕望！

各位公務員，要同黑警切割啦

全民頭盔月

巴打 多謝你

民安 消防 救護 請訓練我地做防衛隊

企喺香港人嗰邊

推，香港人要救自己

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

民安 消防 救護 主要係教救人, 同埋教技術嘢 唔會教我哋防衛

你地係香港人最後既希望求下你地幫手

衷心多謝消防員救護員們
但請你地都要萬事小心
推推

多謝消防員！

職員證同委任證有咩分別？

巴打小心，發夢夢到消防高層都係紅底，來源係佢地個仔

技術都好重要 救人亦都緊要
防衛去搵d 武術師傅學

其實最主要係訓練我地體能 如果人人都操到消防咁fit 應該唔錯

每晚落街跑下步做下掌上壓啦

從古到今
清官永遠係兩袖清風嗰批

消防員哥哥 多謝你地

你地係香港人嘅希望！
多謝你地！

香港好需要你地

雖然之前call白車俾你哋手足閪過面
但係明白你哋辛苦
我愛消防哥哥 救護哥哥
記住保重身體 一齊贏！

必要時請用水炮掩護傷者上白車手

多謝你哋肯企出黎

好有型

我啲稅可唔可以交去消防度！

where are you now
was it all in my fantasy

消防真男神

多謝消防，你哋先係真英雄真漢子。

respect and push

Were you only imaginary

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

文宣片

經濟日報執董【石鏡泉】
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

建制派議員【何君堯】
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

你好撚型。。。

感謝你

respect加油

真係得消防可靠

推。推推

好想問你地消防點睇黑警
都支持佢地定好多人都覺得黑警真係狗

消防救護真英雄

請受小弟一拜

多謝你哋⋯⋯

日日光復元朗

消防大哥頂tear gas一定勁過我地普通市民
多謝消防手足

哇屌好感動
多謝你地！！

可唔可以講講頭先消防入南邊圍做咩?

可以無視埋懲教呢班垃圾

消防哥哥
我地得番你地同救護

我交稅出糧比消防絕對應該
交稅出糧比差佬我就屌你老母啦

消防員們，辛苦你地可能要騰黎騰去

推 消防員加油💪

Respect!!!!!
你地都要注意安全！！！

靠你地啦 今晚睇到好心痛....

多謝你消防哥哥

要公務員紀律部隊明刀明槍抗爭有難度,但要放pat偷懶唔出車都有可能.

PUSH!!!!!

點解垃圾黑警可以高人工過消防
消防員真係用條命去守護香港人
班黑警就打香港人

Love you all

我真係好愛你地啊

高過都唔係問題 屌你明明消防辛苦咁撚多
一入火場救人 死既機率點都高過警察
整係計起薪都可以同警察既人工差幾千銀咁多
屌你講起真係好撚嬲

加油！

支持消防大佬

多謝，加油。

喪推呢個

救護消防入嚟阿

消防同救護，你地謹守崗位就可以

我地香港我地救

respect！

消防巴打 真心多謝你
你地係我地市民最後可以倚靠既力量

多謝你地
真係好多謝你地 唔知可以點樣多謝你地同救護員

樓主請受小弟一拜一路都覺得消防好型，已經想像到樓主真人係幾咁正氣幾咁有型，我好撚後悔尋日行完就走左，咩都做唔到

多謝消防

屌今日地鐵運作受阻返唔到工

多謝消防 救護 民安隊
如果有埋飛行服務隊就好啦

RESPECT!!!!

撐! 保護香港人!

respect謝謝你們

多謝消防😭😭😭😭

今日唯一少少安慰

下次警察唔到 報警話有火警等消防黎

多謝消防救護人員

夢想消防

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

光復香港

我哋一齊守護香港

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

支持你。香港好需要你黎種人

一齊

好撚型 多謝

得返你地😭😭😭

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

消防員

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

救護
尋日入西鐵站隊crew respect

仲訴求，放棄啦

而家已經唔洗求，係要對家收皮，之後我地自己搞就ok

弓
預備開工嘅消防佬支持

多謝你啊

Staff card 文職 (ACO CO)

係得阿sir先有warrant 普通Man係冇

真心好多謝你地！

梗係有

消防同救護哥哥！

救護都係職員證
消防係委任證
有錯再更正

多謝您先
但係你其他同事點諗？

Please help HK ppl

香港消防世界第一!!!!!!

香港唔好有人學圖中個on9 女人
呢啲場面最忌拉住自己友

感激！多謝你地
作為普通市民，依家崗街都好驚
有咩事都唔敢報警了

如果休班消防可以著晒裝備去遊行會係好鼓舞嘅事

雖然香港既紀律部隊大部份都係藍c, 仲要係深藍個隻。
但今次你地出黎唔係咩反對乜乜柒柒，只係保護市民。
如果咁都做唔到/唔撚做,咁你地係唔佩再做紀律部隊，唔佩再做香港人。

Respect!!!

消防同救護值得收香港人份糧

thank you very much!

請廣傳 人民英雄 直線電話比有需要嘅人 因為報警已經無用

消防做撚埋你個份呀死差佬 垃撚圾 死撚咗去啦

唔該你地
下次一定叫消防幫手
打999俾人cut線㗎仆街

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

大家都紀律部隊 消防要做埋警察果份係咪可以出埋佢地份糧

報火警熱線 27232233
報救護熱線 27353355

係呢一刻 比999更有用

多謝你呀

唔好傻。。
啱啱返工先聽到SDO同DO屌緊示威者

利申港島區

多謝巴打
消防真係真英雄

消防真係好型
多謝你地保護香港人
救護都係！

記住再有元朗事件，唔好再打999
打消防控制室，報懷疑有火警
我相信消防到場會保護市民

多謝願意行出黎既每一位

救護表示成晚冇停過，好撚攰
仲要中間夾雜大量廢call

有呢班消防救護真係香港饋寶
我愛你地

永遠Respect！！！

消防救護守護香港

佢地唔係企民眾一面 係企良知嘅一面

支持呀

師兄你係文職吧？
啲軍裝好多唔係咁睇 都係撐差佬
其實好嘅真係唔係多
香港依家真係危在旦夕了

錯喇，救護都係職員證

不枉我地一直咁撐你地

係
亦都說明其實消防唔係好似救護咁諗
其實消防好多人都係撐差佬
熱血有血性的真的很少

唔係文職，前線係大有人在
我之前都講 撐警 藍絲 係有 一定有
但係on duty 無論點佢地都係要出動 要做case
無得好似琴晚黑警咁唔到場 睇唔到 當無事發生
off duty 嘅仲有我地一班有心有力嘅出黎

因為消防救護執行嘅職務唔同
另外文職都係staff card

你含撚啦你
屌你老母

無限推

前救護同事，support!

啲狗人工高啲可能係因為要出賣良知

我識嘅消防員都好有良心 唔似得啲狗咁

多謝! 各位小心!
推

咁師兄你係救護啦？
我日日聽住啲消防佬係度撐差佬屌示威者
真係好反感消防了
冇一個係有理性持平嘅言論
消防處得返救護係清泉
尋晚有人話元朗嘅消防隊長話你地求救一定來
冇錯佢地冇得唔出
但有幾多個係真心想出來救市民
只係冇得唔出動
不過唔排除真係仲有好多好嘅消防員只想救人

多謝你地 但要小心

教我如何不吹奏消防同救護

而家得消防救護先係清泉
要小心自己嘅安全

Repect

市民信消防員都唔信警察, 特區警察的聲譽已經比賣港鵝同你地一哥消耗曬, 警察出街比人扮吐口水, 唔使問點解, 問吓你地究竟做過咩野 ? 鬼叫你地係同一個團隊, 分唔到邊個好就當你地全部係壞人。

含撚啦 幫黑警平反喎
接實0.1毛啦

屌 有時去車去著黑警call都想唔做
dllm鬼叫著起套衫就係道德L

唔係喎 我局好多伙記本身黃 呢家連中立都果班都轉向

曬氣 直接革命啦

咁係我唔好彩人咗深藍局
或者係man就算感怒都不敢言
你都知啲階級文化好撚濕鳩
有時啲啊總仲惡過啊sir
啲啊sir個個日日都係識傾買樓買邊度咪撚搞亂香港樓價

Respect 睇到喊左出黎

推 消防加油

真心多謝 我地已經冇路可退 我真喺好驚

睇下自己局藍多定黃多，黃多就出聲
早撚過啲藍既屌 藍自然唔會講太多
消防局文化 見你惡就會縮
連自己都怕事 係局無人幫到你

對準政權呀
警黑都係777造成

RESPECT！！！

成晚都訓得唔好
香港點算
好灰

推推

希望啦

呢個時候要局長oc出聲

收皮啦狗

遇上風 眼未紅

因為個政府有心要俾班本身跟本冇能力搵3萬蚊個月既人番黎, 俾佢地食好住好, 咁呢班人就會好自然忠心效力, 做香港支共既維穩部隊

仲有啲藍絲話好人好姐點會帶遮同開遮

支持香港消防

唔洗問藍定黃 比起連良心都無既黑警都差天共地

今次唔講拎唔拎光環
消防救護一定要保護市民

幾時都話紀律部隊消防最高汁

多謝你
推

叛變嘅係警察
消防一直忠於市民

Respect
多謝你哋

好撚型啊屌

多謝消防員
多謝救護員

樓主開咗group 請add

求下你地 救下香港人...

支持巴

多謝好人有好報

真係屎都不如, 部隊中消防係最值得尊重, 而唔係黑警咁, 鄉黑合作

我哋一直都會係大家身邊走落去

不過記住不論紅同白都有好多撐警

不能盡信

感動到想喊

禁錯負評🤦🏻‍♀️
推呀！大家加油！

呢一刻只可靠消防救護
真正堅守崗位

感動到鼻酸想喊

睇到眼濕濕，多謝你地

Respect，想知消防救護內部聲音係點

真係好好笑
港鐵警察縱容黑社會騎劫西鐵站
任意毆打市民
而家仲講法律架咩？
琴晚嘅事
必須要追究！

感動到⋯⋯多謝你地⋯⋯

PUSH

好感動,多謝消防

我都好奇想知點解

喊咗
thanks

香港好在有你地
要求重部審視警務/消防/救護薪酬

支持所有消防英雄

唔係group來既喂

多謝你地吖

respect 到仆街！！！

好撚感動

好多謝你

屌唔推唔得

pushhhhhhhhhh

我屌撚爆你老母

尋晚見到好多休班消防救護喺元朗

真英雄
推

顧員証係入職都有 行動組平時唔洗帶
委任証最細都見習消防隊長或者牌照科

靠你地啦

老實話你知 都係有好多癲倒是非黑白廢中

一樣好多深藍 藍到講唔到道理
重有圍頭仔

我以後只出糧俾消防

好撚嬲 垃圾黑警

所以你地咪企良知個邊
藍絲係翻工個時都唔會話唔救人
點解班狗可以做到咁

各位大佬請受小弟一拜

三柴多數都係 新西好多團頭佬 特別係YL

真心，見到好多伙記放假出左去幫人
我就唔係次次都有去，不過幫到手就盡幫

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

多謝你地！
香港人已經冇退路，頂住！

RESPECT消防同救護

多謝你地!

加油，多謝你

直接廢除警隊啦 無撚用既都

其實大家唔好傻到以為消防會出面幫你

元朗站好早有人用消防喉自保
即係消防鍾老早響左
根本都係無人到

我無野講

真係喊左出黎

睇到眼濕濕

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

多謝你地保護市民

呼籲大家唔食煙都帶打火機係身
幫人點煙 有助友好關係 保你一命

千祈唔好點火 搞到消防到時一定准時6分鐘到達

聯合所有非警察的紀律部隊！
救急扶危，申張正義！

多謝你地, 推

係咪集齊大家，齊上齊落先？

Respect hero

你覺得去做狗嘅本身有良知?

消防叔叔

喊咗 巴打多謝你
估唔到香港會搞到有咁嘅一日

thanks

我意思話樓主開咗嘅請加
Sorry sir

我果隊 黃多

Thanks!!!

祝有人睇

消防哥哥好型呀

推
班黑警冇架啦
香港靠消防救護架啦

屌你
搞到我眼濕濕
屌你老母死黑警 含撚啦
而家要其他紀律部隊撈埋你個份啊 食屎狗
個份叫左
保護大眾市民啊死黑警

真係多謝你

RESPECT!

你係邊呀?連登幫緊手?!

雖然大家唔係想依賴消防同救護人員或者其他紀律部隊
但係論體格 論實力
你地係大家認為有能力的依靠

而家有危險唔係打999
係call消防

好感動，多謝你地

收9皮啦仆街

真心respect

各位師兄弟，站出來吧！
保護我地既家人，我地既下一代
香港已經冇哂法治
只剩低我地一班仲有良知既人保護市民係我地既職責，由我地選擇左做呢份工個日開始，就有呢個使命
我地要團結呀

希望下次消防會企係我地防線前面幫手頂

人同畜生係有分別架

此生最敬重消防，好多謝各位消防救護大佬

達哥
唔好忘記你教書係為乜

我愛馬修

我趨向以武制暴，別人攻擊你，一定要以更大力量反擊，你逃避唔係代表你有道德仁義，只會令攻擊你既人更放肆，所以，一定要還擊！
即使你俾人圍都好，走一定係最差既結果，輕則頭破血流，重則半身不遂，只要捉住其中一個，淨係針對佢往死裡打，雖則唔代表你能夠全身而退，至少表示到你唔係任人魚肉，有可能震懾返對手。

p.s. 小時候試過俾6，7個mk圍，俾人一張凳車中後腦頭破血流都冇逃避，最後班mk知難而退著草返大陸避難，而我係醫院聯左3針

救人，亦係我嘅職責，我做護士既原因

講個笑話：
消防為民解困

我真係覺得好慚愧

人間有愛 睇到眼濕濕

唔使起晒鋼嘅 我都係表達下
消防好易考渣 試多幾次就得個啦

勿相認

打唔到999
就打救護消防
報lock in 有人受傷

消防救護一齊到

推～

多謝你，我地好需要你地

拎消防斧斬尻班撚樣

唔好意思, 借個位嚟

加我入group

香港消防先係保護市民

!!!

向香港消防員致敬

點解要淪落到要佢地先救到香港人

琴晚看live, 見倒有一個救護員極力保護一個被打的市民，一個死差佬都冇!
Respect 救護員勇敢站出來

其實老救（救生員）都幫緊唔少架

消防員哥哥，救護哥哥 請你地保護我地

消防員 救生員
多謝你地

呢兩個月黎多謝你地
但依家我地更加需要你地 求你地繼續守護香港 保護香港人

好多謝你巴打

消防真英雄

thank you all

無言感激

多謝，市民宜家剩係可以靠消防同救護

多謝消防救護
你地好偉大
多謝你地保護香港人

人民英雄

反觀警犬

多謝你地！！！
我知你地打份工有時都好難做

閪驚唔理，大家自求多福了，respect

我愛你呀消防救護

消防哥哥們

火災一定要報

如果多人受傷 記住要報話現場大量傷者

請所有有需要既市民 直接打 27353355
俾消防控制中心
召喚救護車或者消防車

WE ARE NOT ALONE

感激你哋

返緊工的話，又知道有突發事發生！自己致電消防control（報lock in又好，企跳又好，去車幫拖）

我個一蚊呢？

仲要分化？

大家小心 多謝你地

消防同救護都係同一張職員証
上面咁多巴打 同官 一定都有消防同救護啦

天 佑我城

置頂阿呢個
消防同救護 你地幫到好多

消防員 係我地信賴既部隊
起碼準時出差

加油呀消防

其實消防都有水炮車架

唔好期望太多,消防班細既好多都支持你地
但上邊個班就唔係啦,水炮車哩D我地控制唔到
最多都係人肉出黎幫手頂

Anyway 多謝消防

消防救護都一樣啦,消防一樣會出動,一樣有急救服務
哩D時候唔洗分化

多謝真心服務市民嘅公仆

不分化！

各位啊Sir同Madam love u 3000

做過乜？

其實開到group 未

識幾個消防 fd 都係反送中
消防可能係前線公務員入面 唯一清泉

加油!!!

好正氣好熱血
消防哥哥

反而揸槍既犬就龜縮

推無言感激

訓唔著 好壓抑 被禁聲。

師兄分記住7 小福。1 4 5。13draw第一draw

靠大家了

消防英雄

見到呢個post 真係喊咗

屌你老母 三毛

永遠站係良知一方

睇下啲狗，同消防哥哥一比

元朗鄉黑亂打人呢單野 已經同政治立場無關 純粹係睇香港仲有幾多人係有良知同人性

多謝你哋消防救護

向一班好似樓主一樣守衛緊香港嘅消防員 救護員 致敬

Respect
要好好保護自己

香港人要覺醒啦

多謝消防 救護巴打們守護香港人
We are proud of you!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無一個消防員係為咗拎光環而企出嚟
無論我地係on duty定off duty
身份都只會係香港人

救……救生員？

救護 自膠

警黑合作打市民 ! 三罷留在家中保平安 !

有group 未

今晚高危
各位手足打醒十二分精神
市民覺得唔舒服又或者認為有人被困火警之類
請立即電召消防及救護服務
消防電話：27232233
救護電話：27353355

有既話出句聲
我地需要更多志同道合既兄弟

尊敬，香港人靠您地啦

好在有你

發夢係急救站見過唔少休班救護師兄

救護真係好撚型

救護永遠都被遺忘

唔會遺忘，消防救護大家都係師兄弟

以前有post講過，話睇手勢同處理熟練嘅程度就知有救護係現場

想問下係現場on duty嘅救護巴打處方係咪會分發防毒面具俾大家

多謝消防員同救護員
You are my heroes

無分發每個人有, 但係SSU車或乜鳩裝備車上面都會有防毒面罩

唔怪之得612個日只有ssu車嘅人有得帶防毒而其他人淨係帶n95

巴打有冇得透露下你地嘅防毒係咩型號

Block多件，玩單機啦

er...咩型號真係唔記得左, 上堂聽完就算可能要等啲消防巴解答

落手做明明係救護 但又係大哥拎曬光環

在火警或其他災難發生時保護人命及財產
毋忘義德道

個面罩就係平時教火果個面罩黎
濾芯就同你一樣 知道有就算 冇睇咩型號

999打唔通，已經心寒到而家，如果個時我心臟出事，我咪已經死咗，政府玩嘢要連繫市民。還好見到這個post ，多謝各位消防和救護，好彩還有你哋，希望你哋D阿頭繼續有腰骨

救護員 消防員 民安隊大哥們

致敬

push，多謝你地

屌你！你做乜撚嘢啊？

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

巴打好波
香港人團結守護我城

阿SIR

救急扶危 勿忘初衷

感激樓主

但係你地高層會唔會比壓力

開左group ？

對唔住冇點追po 但好想講 如果作為一支香港紀律部隊 有機會起義 加入反抗既一方 係會大勝算好多 香港既情況再咁落去 已經唔係齋講訴求咁簡單 任何局勢都有機會發生 而消防既裝備 工具 絕對有足夠既防衛能力 所以如果消防係某一天加入以消防名義加入我地 我地係會有曙光（最壞情況時）
最後 多謝各位消防大佬

唔岩聽唔好屌 真心出於善意

Ps家人係消防 老seafood 藍

每次off親都去發夢呀大佬
係撞正duty既日子真係行唔開

各位同事，諗下自己做到啲乜，學下黑警點樣用盡每一條條例做自己力所能及嘅嘢
最後，fuck the popo

消防條例

10.發生火警時消防處的權力

火警或其他災難時，處長或主管消防處或消防處任何分 隊的其他成員可 ——

(由 1961年第 1號第 4條修訂;由 1961年第 42號第 2條修訂; 由 1975年第 29號第 9條修訂 )
(a) 為保障人命財產，採取他覺得必需或合宜的措施;
(b) 移走或命令他統率的成員移走任何干擾消防處操 作的人，不論該人是以在場或以行動而干擾; ( 由 1961年第 42號第 2條修訂 )
(c) 為撲滅火警或將災難的影響減至最低，親自或由他 統率的成員進入、使用武力進入或穿過、以及接管 或拆卸，或安排接管或拆卸任何處所、船隻或東西; (由 1961年第 1號第 4條修訂;由 1992年第 41號 第 3條修訂 )
(d) 封閉在火警或災難現場附近的任何街道; ( 由 1961 年第 1號第 4條修訂 )
(e) 使用任何方便供應的用水。

22. 消防處成員的保障

(1) 任何根據本條例授予的權力真誠地行事的成員，無須為他在火警或其他災難發生時所作出或不作出的任何與他的職責有關連的作為在任何損害賠償的訴訟中承擔法律 責任。 (由 1961年第 1號第 7條修訂;由 1961年第 42 號第 2條修訂 )
凡成員曾作出或不作出他獲賦權在火警或其他災難發生 時作出或不作出的任何與他的職責有關的事情，而其後 發覺火警或其他災難事實上沒有發生，如該事情是真誠 地作出或不作出，並且在假如火警或其他災難事實上發 生時本會合法地作出或不作出的，則該事情須當作依據 本條例作出或不作出。 ( 由 1975 年第 29 號第 15 條增補 )

喊左

香港人，共勉之！

真正紀律部隊 , respect !